【連燈仔】之前個一鑊3175已經燈撚到爆，上哂國際新聞。今次又嚟多壇282。

3175
282

再之前仲有486俄妹

縱觀連燈仔歷年燈爆股壇之一眾壯舉，簡直罄竹難書

任何燈既野都關連燈事, 冇左連燈世界一定唔識轉

第一次剪呢類型既，希望大家支持一下
我知今次既題目都幾有爭議性，
希望大家踩得輕手D

【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?
我本人覺得黃色股票圈由一開始就係錯既，最後益哂班炒家
吹人買果D 唔知係係好心做壞事定有咩居心

希望大家多多支持
【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?

282 平手 50手走晒, 虧手續費